{
  "id_query": "28469176",
  "total": 17800,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.321896,
  "origin_question": "Ip6 có chơi liên quân ở mức đồ họa cao đc ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 41.80592,
      "id": "31227994",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân ở mức đồ họa cao nhất có mượt k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức đồ họa trung bình thôi nha bạn. Không tùy chỉnh chế độ cao nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 35.63422,
      "id": "20314666",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi asphalt 8 ở mức đồ họa cao êm ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Asphalt 8 ở mức đồ họa cao là mượt mà bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.968977,
      "id": "29707361",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi dk liên quân vs pupg ở đồ họa nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được Liên quân, PUBG ở mức đồ họa trung bình nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.778759,
      "id": "31842299",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cho liên quân và cấu hình đồ họa cao Máy ổn không ad !",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn đáp ứng tốt yêu cầu trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.210844,
      "id": "21915433",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân đồ họa trung bình đc hk ad Và chơi nhiều trò nữa",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.898556,
      "id": "27866932",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi pubg mức đồ họa nào",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 chơi PUBG ở mức đồ họa thấp bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.685398,
      "id": "32147030",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân FPS cao và bật đồ hoạ cao + max setting có hiện tượng lag game ko mua chơi game!! Ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của anh ạ nhưng thỉnh thoảng sẽ có giật lag anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.371532,
      "id": "23072821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 có thể choi liên quân max đồ họa đuọc ko vy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này ở mức max đồ họa thì có thể chậm và lag bạn nha, bạn lưu ý tắt hết các ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.670568,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.547758,
      "id": "20398911",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lày chs liên quân đồ hoạ cao nhât có lác k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPHone 6 có thể chơi khá tốt Game Liên Quân ở đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.35404,
      "id": "29463530",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IPhone 6 chơi liên quân đồ dc ko anh",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng khá là tốt tựa game bạn đề cập bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70258,
      "id": "31857850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây h chơi liên quân, pupg, alphal 8 max cấu hình đc ko ạ. Liên quân fps cao đc bao nhiêu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không được, máy có thể giật lag và thoát game bạn nha.Về Fps bên mình chưa có điều kiện trải nghiệm game trên máy nên chưa có thông tin hỗ trợ bạn được.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.645031,
      "id": "24850688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân max cấu hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu chơi max cấu hình mà trong điều kiện mạng ổn định, ít chạy ứng dụng ngầm thì sản phẩm chơi tạm ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.384413,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.238169,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max đồ hoạ lag ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như chơi liên quân ở max đồ hoạ vẫn tốt nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.125776,
      "id": "18676045",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hay chơi game có đồ họa cao và hay chụp hình thì nên chọn 6 hay 6s ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn nên chọn Điện thoại iPhone 6S vì Điện thoại này có cấu hình cao hơn rất nhiều giúp mọi thao tác đều nhanh và mượt hơn nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.979923,
      "id": "28689618",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi honkai impact 3 mức đồ hoạ 3 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này mức trung bình bạn nha, khi chơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.363266,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.301773,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.21575,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân ổn ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game liên quân là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16079,
      "id": "29513939",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv iphone 6 có thể chơi được các tựa game đồ họa nặng ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.90095,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.862894,
      "id": "25020418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này hiện tại còn chiến liên quân tốt k . yêu cầu full đồ họa có giật lag không",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình máy thì chơi game Liên Quân vẫn rất tốt đó bạn nhé. Tuy nhiên hiện nay với cấu hình máy chơi Full đồ họa vẫn tốt nhưng theo mình thấy là nên chơi mức đồ họa khá thôi ạ để quá trình chơi được ổn định hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.84063,
      "id": "28826577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có chơi đc liên quân cấu hình trung bình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mức cấu hình trung bình của game máy chơi được khá là ổn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67221,
      "id": "20748850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi liên quân đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh An,Iphone 6 có thể chơi tốt game Liên Quân anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.443459,
      "id": "31219896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip6 này chơi liên quân có mượt ko ạ, có giật lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà anh nhé. Tuy nhiên anh nên tắt bớt ứng dụng ngầm khi không dùng tới, kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.414648,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a,Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm này hỗ trợ chơi  được tựa game liên quân anh nha. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.411247,
      "id": "27866612",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max setting đc ko",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng chơi Game max settings được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.381985,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.311493,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game liên quân mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24019,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.222155,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.03948,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào chơi liên quân bớt lagg k ạ ip6",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng tắt hết ứng dụng chạy ngầm khi chơi game, kết nối mạng Wifi mạnh và giảm cấu hình trong game xuống mức trung bình thấp ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.931248,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mobile có lag ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 này chơi liên quân vẫn mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.864101,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone có chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này hỗ trợ chơi Liên quân tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802263,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ngon ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình iPhone 6 thì chơi tốt Liên quân anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.765211,
      "id": "28437033",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chơi liên quân max cấu hình mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi được Liên quân với cấu hình cao nhất, tuy nhiên để chơi ổn định thì nên giảm cấu hình xuống mức trung bình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.695045,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.639004,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.620035,
      "id": "28428715",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.579765,
      "id": "30690918",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của e đang chơi liên quân dăng ra và vào lại hk đc",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.532806,
      "id": "30322966",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting  đc ko ak và có bị giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể chơi được cấu hình trên và sẽ có giật lag.Bạn chơi đồ họa trung bình sẽ phù hợp hơn bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.39285,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.304544,
      "id": "22308211",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi mi6 và con nầy con nào chơi liên quân max đồ hoạ mược hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì  Xiaomi Mi 6 sử dụng Chíp Snapdragon 835 và RAM 6GB cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, chơi game Liên Quân đồ họa cao mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.207546,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.192425,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13178,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân. Cấu hinh max đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi Liên Quân cấu hình cao nha. Tuy nhiên, bạn nên giảm cấu hình về mức đồ họa khá sẽ chơi tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02251,
      "id": "30011577",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi chơi liên quân mạng 2G có lag khi để đồ họa game trung bình không,  và giữa 6s 12tr với 6 giá 7 tr, thì cấu hình máy thua xa không",
      "answer": "Chào anh Khi anh chơi Game mà tốc độ mạng yếu thì sẽ bị giật , iPhone 6s đáp ứng chơi Game tốt hơn rất nhiều iPhone 6 anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.961243,
      "id": "30343817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có chơi liên quân mựơt ko ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game Liên Quân mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907816,
      "id": "30403582",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bật fps 60 ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.898027,
      "id": "29593449",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi 5 plus và iPhone 6 con nào chơi game nặng mượt hơn đồ họa tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87966,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.826952,
      "id": "22021702",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân tốt ko QTV trong quá trình chơi có lag ko ạ ?",
      "answer": "Chào anhĐối với Iphone 6 này thì máy được tối ưu hoá rất tốt với game Liên Quân nên có thể chơi mượt mà nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.76426,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.76294,
      "id": "30386796",
      "field_search": "question",
      "question": "có chơi dc pubg liên quân free fire ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình của máy thì có thể chơi được các game này anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.751772,
      "id": "31566622",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting có giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không chơi được cấu hình Liên Quân cao nhất nha bạn. Máy chỉ đáp ứng được cấu hình ở mức khá và có thể chơi ổn định bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.751324,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này có thể hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức cấu hình thấp khá ổn định đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60248,
      "id": "31928551",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb có fps 60 khi chơi liên quân ko ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình thấy thì máy chưa bật được FPS cao rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.586964,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.581589,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân vs các trò chơi khác đc hk ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566185,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.528152,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44571,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân ngon ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại  iPhone 6 32GB có cấu hình chơi game Liên Quân ngon bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44571,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.411123,
      "id": "26061084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi geforce GT 730 rời và graphic 520 cái nào xử lý đồ họa cao hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.387062,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max cấu hình lag ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy không đảm bảo chơi Liên quân cấu hình cao nhất sẽ mượt, anh chỉ nên chơi ở cấu hình trung bình để cho trải nghiệm tốt nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.347034,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.337208,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chơi pubg đc ko ạ? Nếu chơi đc thì cấu hình chơi đc tới mức nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nhẹ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.266758,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.148174,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.135498,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.089155,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.055681,
      "id": "21635642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em khá thích xài ip vì nó thiết kế đẹp. Em phân vân giữa ip 6 và c9 pro quá. Em mua chủ yếu là đi xa. Em bổ sung cục sạc dự phòng. Nó hợp vs em ko ạ. Chơi liên quân máy có lag ở mức cao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu của bạn theo mình kiểm tra cấu hình máy vẫn đáp ứng khá ổn và mượt bạn nhé; nhưng thời gian pin của máy sẽ không đáp ứng được nhiều, việc dùng kèm sạc dự phòng có thể làm giảm tuổi thọ pin đó ạ; mỗi dòng máy sẽ có ưu nhược điểm riêng do chạy 2 hệ điều hành khác nhau; theo cá nhân mình nghiêng về máy Samsung hơn, mình nghĩ tốt nhất bạn vẫn nên ghé lại siêu thị gần nhất trải nghiệm để có cái nhìn thực tế hơn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.000017,
      "id": "22417927",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bật max setting chơi game liên quân có lag kh ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng game Liên Quân ở mức đồ họa cao nhất sẽ có tình trạng giật và lag nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.937708,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.921219,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi Liên Quân mượt ko  ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em đáng giá sản phẩm chơi Liên Quân ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.921219,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi liên quân được ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được tốt game Liên Quân nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.921219,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.91455,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân = 3G độ sáng 50%  liên tục đc   bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi liên tục như vậy được khoản 3h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87059,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mượt bằng c9 Pro ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chơi Game Liên Quân vẫn mượt mà và ổn định nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.781548,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.713022,
      "id": "28976709",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường này chơi dc pubg và liên quân mượt mà ko,  dùng thêm 1,2 năm nữa có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì có thể chơi PUBG và Liên quân ổn, hiện tại cấu hình máy thì mình nghĩ 1,2 năm nữa máy vẫn đáp ứng được ổn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674282,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt này chơi liên quân ổn ko ad",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game Liên quân rất ổn định bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.670582,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 này chơi liên quân trụ bao lâu ad?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.558725,
      "id": "30410371",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  chơi  lien quân  mượt ko z va chơi với cấu hình cao dc ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi Liên quân mượt ở mức cấu hình cao anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54902,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520615,
      "id": "24889056",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting nượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520615,
      "id": "22512583",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, sản phẩm này hỗ trợ chơi mượt mà tựa game liên quân anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.478247,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409336,
      "id": "26542482",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad kiểm tra hộ em xem Iphone 6 này chơi liên quân có hỗ trợ tính năng \"fps cao\" không",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 không có tính năng bật fps cao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.302643,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này chơi Liên quân mượt được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân tốt hônq",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259304,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân max cấu hình có bị giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi mượt Liên quân max cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259304,
      "id": "26130587",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chơi được Liên quân mobile và asphalt 8 ko ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được Liên quân mobile và Asphalt 8 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.186504,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.185757,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân mượt không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định Game Liên Quân ở mức đồ họa trung bình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.175573,
      "id": "20028787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân có lag lắm không ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 32Gb chơi liên quân khá ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.130184,
      "id": "27866595",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg cấu hình cao nhất đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc điện thoại này chưa phù hợp để chơi PUBG mức đồ họa cao nhất nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124765,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.10423,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.957186,
      "id": "31033909",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq ở mức cầu hình nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân mức cấu hình cao tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.872156,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.869354,
      "id": "29089322",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi lien quân ở mức trung Bình hay max seting hả ad có lag ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi mức trung bình thì ổn, max setting thì sẽ chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.850214,
      "id": "30092135",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này đánh đc liên quân , PUBG ko ad",
      "answer": "đánh có mượt ko ý ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.842875,
      "id": "31683106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân còn tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa trung bình khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.808354,
      "id": "18126570",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình chơi liên quân tập kích fb mes zalo web có lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn dùng chơi game Tập kích , Facebook, Zalo, Web ... mượt mà chứ không giật bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804472,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi Liên Quân Mobile mượt kg ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện em đánh giá iPhone 6 chơi game khá là ổn định anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785167,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760112,
      "id": "22784843",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 chơi liên quân max cấu hình có lag giật không ạ",
      "answer": "Điện thoại này chơi game Liên Quân max cấu hình thỉnh thoảng có giật lag nhưng không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691388,
      "id": "26232978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 chơi liên quân max cấu hình chơi có lag ko anh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì khi bạn chơi Game Liên quân max cấu hình hầu như sẽ không bị giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.677567,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.588711,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54149,
      "id": "27292851",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân liên tục được khoảng 2-2,5 giờ thì hết pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.521312,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.515293,
      "id": "29240508",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máychoiw liên quân đc ko",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.511557,
      "id": "23569466",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân max cấu hình có được k ạ",
      "answer": "@Tỷ: dc bn oi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.505476,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con này chơi liên quân mobile tốt hơn a5 2017 ko ad",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình cả 2 sản phẩm này đều hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501785,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân tốt k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với cấu hình của điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân được khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.475887,
      "id": "31190550",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 1gb chip a8 bây h chơi các game như: liên quân,free fire ....có lag hay j ko anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình máy chơi các game trên vẫn khá ổn định nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463774,
      "id": "26797431",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quan mượt ko",
      "answer": "Chào anh,sản phẩm trên chiến liên quân ổn lắm ạ, tuy ra mắt hơi lâu rồi mà chiến liên quân mượt lắm trong tầm giá này đây có thể là một trong những sản phẩm chơi liên quân tốt nhưng do màn hình của máy hơi nhỏ và pin hơi đuối nên chiến game có thể không quá thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.445579,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.397544,
      "id": "30336066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi liên quân max cấu hình có lag hông ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ sản phẩm  này có thể chơi tựa game chị đề cập cấu hình cao với mạng mạnh khá là mượt mà chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.356274,
      "id": "27084150",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân max sitting mượt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa cao ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.297058,
      "id": "28076078",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi pubg vs liên quân có hay bị văng ra kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt 2 tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá nha bạn. Mình trải nghiệm thì vẫn hoàn toàn bình thường bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.284176,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.283333,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.275994,
      "id": "31718012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân Mobile có bị tụt FBS không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có thể tuột fps khi chơi nếu kết nối mạng không tốt và máy có nhiều ứng dụng ngầm anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.24451,
      "id": "27770399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi liên quân mượt không, có nóng không, hút wifi tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có khả năng bắt Wifi ổn định và chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Và khi chơi Game thì máy sẽ ấm lên nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.214203,
      "id": "32169313",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ghi màn hình chơi  liên quân có lang không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì máy chơi game sẽ không được mượt lắm ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.180027,
      "id": "22295524",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quan mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.123247,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.068872,
      "id": "26749539",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi liên quân dc hok ạ. Đó giờ xài androi nên ko bt .",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình chơi mượt game Liên Quân ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.030668,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.975761,
      "id": "28124109",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko qtv có kết nối mạng di động ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB đáp ứng chơi Game Liên quân mượt và vẫn sử dụng kết nối mạng di động 3G được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.915451,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân liên tục được mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.914083,
      "id": "19887806",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân full setting có giật lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876415,
      "id": "29923307",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi chơi liên quân hay bị lag vay?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876415,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.869857,
      "id": "21466944",
      "field_search": "question",
      "question": "e này chơi liên quân cấu hình trung bình mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này anh có thể chơi game Liên quân ở mức trung bình mượt mà anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.855915,
      "id": "22076218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình ip6 vs j7 prime thì cái nào chơi liên quân ngon ậ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 chơi game Liên Quân mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.838723,
      "id": "30968878",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân iphone 6 bậtt fps 60 đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này không hỗ trợ chơi Liên quân Fps 60 anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808649,
      "id": "21099298",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân được bao lau vay ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi Liên Quân được khoảng 4 đến 5 giờ liên tục đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767807,
      "id": "21730280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi liên quân ntn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm sẽ hỗ trợ anh nhu cầu chơi game liên quân một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần  nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.744515,
      "id": "27361081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip đồ họa của iphone 6 với Andreno 508 .  thì cái nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sử dụng GPU : PowerVR GX6450 có hiệu năng xử lý mạnh đồ hoạ mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.733935,
      "id": "28338452",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi đc max cấu hình :âm dương sư, âm dương sư moba, liên quân, PUBG hay không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được hầu hết các game trên max cấu hình, PUBG thì chưa đáp ứng được ở mức này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.732656,
      "id": "29663478",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi ip6 chơi game liên quân có nóng bin ko z, có nóng làm cách nào để giảm lại hay không cho nó nóng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn chơi game nặng thì máy sẽ nóng nhiều và cũng sẽ làm nhiệt độ pin tăng nhé. Và điều này thì chỉ giảm khi bạn không chơi game nặng, và chỉ dùng các ứng dụng nhẹ thôi nha. Nên máy chơi nặng bị nóng lên là bình thường, bạn không cần lo lắng nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7095585,
      "id": "28158527",
      "field_search": "question",
      "question": "cung thich nhung ma iphon 6.32g ni chơi liên quân dc ổn ko qtv... ..",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.709418,
      "id": "26650869",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chiến nổi liên quân max setting và chơi lâu dài có gật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà Game Liên Quân ở thời gian dài nha. Tuy nhiên, để chơi Max cấu hình thì máy khó có thể đáp ứng được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.644224,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em đang dùng ip6 64gb em nâng lên ios 11.4.1 chơi liên quân có bị ảnh hưởng gì không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy khi cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.620073,
      "id": "19869751",
      "field_search": "question",
      "question": "Với ram 1GB thì chơi Liên Quân có bị giật lag nhiều không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn.Với nền tảng IOS 1gb ram vẫn đáp ứng rất tốt các nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay cũng như chơi game vẫn mượt mà bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.59421,
      "id": "31797362",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua ip6 cách đây 2 tuần chơi liên quân bị giật lag là sao v ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé. Lưu ý khi chơi game cần tắt hết ứng dụng chạy ngầm và kết nối mạng Wifi mạnh ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5640955,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.544609,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490088,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 máy nào chơi liên quân max cấu hình mượt v ad",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F7 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ bạn chơi liên quân max cấu hình có phần tốt hơn so với máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.45092,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg với liên quân max setting có giật k",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi 2 game trên mức max setting thì thỉnh thoảng có giật 1 chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.44251,
      "id": "30835802",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chơi pubg hoặc liên quân liên tục thì được khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.418578,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.414379,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.381156,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi max settting game PUBG liên quân. modem combat ko ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2576275,
      "id": "24087823",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân max cấu hình có ngon ko và có hiện tượng lag giật k???",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi Liên Quân max cấu hình thì ở mức trung bình thôi ban nha, vẫn có thể xảy ra lag giật, bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1827965,
      "id": "29229997",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi liên quân và pubg có ổn định và mượt mà lâu dài ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng tựa game bạn đề cập khá là mượt mà ạ, máy có thể sử dụng lâu dài ạ tuy nhiên tùy vào cách sử dụng và bảo quản của người dùng nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143006,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.140858,
      "id": "26749591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ram 1GB này chơi liên quân dc ko ạ. Đag phân vân mong a giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132495,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân dc nhiu h v ad",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục trong khoảng 3h-4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125922,
      "id": "31790660",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình chơi liên quân, nó tự out liên quan liên tục, hizzz sao kỳ vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120977,
      "id": "30994621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có bật được 60FPS không vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì sản phẩm trên không hỗ trợ bật fps cao (60) trong game Liên Quân ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120977,
      "id": "26992594",
      "field_search": "question",
      "question": "camera trước chụp đêm có được không ?  Chơi Liên Quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn, Camera trước của máy chụp ảnh trong điều kiện thiếu sáng là khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120977,
      "id": "26848460",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 chơi liên quân với lại tác vụ có lag k ?",
      "answer": "Chào bạn,iOS 11 trên máy này chơi Liên quân ổn và các tác vụ khác bạn đề cập là tác vụ gì vậy để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02726,
      "id": "30569699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f9 con nào chơi liên quân vs pubg ngon và con nào chụp ảnh đẹp vậy ạ??",
      "answer": "Chào anh , OPPO F9 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi 2 game trên là tốt hơn anh nhé. OPPO F9 chụp ảnh tốt hơn , làm đẹp ảo hơn , còn iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn ạ.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.02444,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.018082,
      "id": "18282397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game Tập kích VS Liên Quân và Cossfire Legends mượt ko vậy",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 có thể đáp ứng khá tốt yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.99789,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "30944134",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi games liên quân chạy nổi kon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.968732,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912346,
      "id": "27411085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi game liên quan cập nhật ngày càng nặng vậy dt này chơi cấu hình cao vậy có laq ko..",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì máy vẫn chơi Liên quân tốt bạn nhé. Còn sau này nếu Liên quân cập nhật nặng hơn thì chưa xác định được là máy có chơi được tốt nữa không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907046,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi các tựa game nặng như pupg, free fire, liên quân, asphal 9 còn tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi các Game trên ổn ở mức đồ họa thấp anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895546,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Tầm giá 2 - 4tr có máy nào chơi mượt PUBG và Liên Quân max setting không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.85268,
      "id": "29548532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vừa chơi liên quân vừa livestreem lên youtube có bị giật lắc ko anh chị tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vừa chơi Game vừa Livestream có thể gặp tình trạng giật lag nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.842426,
      "id": "23702307",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 chơi liên quân max setting có mượt không ak",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iPhone 6 vẫn có thể chơi được mượt Liên quân mức đồ họa cao nhất bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.840888,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân mở full cấu hình đc k ạ 🤔 với lại e thấy pin nó ít quá sợ hao pin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi liên quân với cấu hình cao nhất và máy có thể chơi game liên tục 2-3 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.834442,
      "id": "29799413",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.mình chơi game liên quân. Troq khỏaq 1h. Máy có pị ảnh hưởq dì kh ạ..",
      "answer": "Chào anh Trường hợp đó vẫn không ảnh hưởng gì anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.797143,
      "id": "24098954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quan có lát hok qtv",
      "answer": "Chào bạn,Theo nhiều bạn đánh giá thì iPhone 6 chơi Liên quân mượt và ít có giật, lag bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.770107,
      "id": "31373688",
      "field_search": "question",
      "question": "E ip6 dang ios12 chơi liên quân hay bị văng ra . Làm sao de khắc phục ak . Thank",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể game của anh đang có vấn đề nên anh thử gỡ bỏ game và cài lại kiểm tra xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.755237,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.753589,
      "id": "21671936",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt hơn Galaxyy J7 Pro ko . Sao RAM kém thế",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên tuy có ram thấp nhưng chơi game rất đỉnh ạ, và có thể hơn cả sản phẩm j7 pro luôn ạ, vì sản phẩm trên dùng ios được tối ưu cực kì tốt và sản phẩm iphone 6 cũng là sản phẩm cao cấp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}